[又一單]波子事件翻版 客踩藥房貓尾被抓傷報警追究

繼觀塘藥房貓「波子」被投訴傷人而一度遭漁護署「預約拘捕」，再有藥房貓捲入傷人事件。沙田區一個屋邨的藥房昨日(12日)被顧客投訴，指被其所養的藥房貓抓傷，顧客家人除了報警更揚言要通知漁護署，追究責任。惟藥房職員翻查閉路電視，發現該顧客不慎踩貓尾在先，藥房貓只是出於自衞，職員擔心藥房貓會因此而要坐「動物監」。

該藥房職員透露，昨早該顧客來藥房購物，數小時後折返，聲稱昨早被藥房貓攻擊，他們即場報警，聲言要追究責任，救護車隨後亦到場。該藥房職員指，藥房貓出生至今4年來，一直在藥房看守名貴藥材，捉捕老鼠和蟑螂：「我哋養貓唔係為咗玩，佢喺我哋忠實嘅員工！」

藥房職員翻查閉路電視，發現該顧客不慎踩貓尾在先，藥房貓只是出於自衞。(趙瑞麟攝)

沙田一間藥房被顧客投訴，指被其所養的貓抓傷，並報警求助。(受訪者提供)

有職員擔心藥房貓會因事件而要坐「動物監」。(趙瑞麟攝)

自己踩親人條尾先，仲惡人先告狀

咁都踩得中
是故意定不慎？

係咪應該告佢虐畜呢

比大陸人打尖, 行街撞到車, 手拉車碌到你隻腳又唔見你咁惡

惡人先告狀死全家!!!

做生意就咪養動物啦

9成支那人屈賠錢

正一屎蟲

駁唔到

屌佢老味

該藥房職員指，藥房貓出生至今4年來，一直在藥房看守名貴藥材，捉捕老鼠和蟑螂：「我哋養貓唔係為咗玩，佢喺我哋忠實嘅員工！」

驚香港無左藥房有貓呢個咁珍貴既香港文化

欺負貓者死全家

死大陸婆

踩鳩人隻貓，叫返佢賠錢就差唔多

上擔架

唔講以為藥房養老虎

個冚家產仆街客老母條屍俾狗屌

支持藥房追究踩貓尾者醫藥費用

真係踩親佢條尾
一定又係支那人

濫用醫療服務

岩啦
兩單煲得起就夠壓力叫政府搞動物警察

又係支那種？ 屌你老母死全家

召喚起底組

你踩鳩人先 有無聽過先撩者賤？

起佢老母底啦
自己搞鳩人地隻貓先仲報警？

條撚樣都痴𨳊線，比隻貓抓傷就call白車，唔係濫用係乜嘢

俾隻貓抓番條丁當無數

應該抓盲條仆街 橫掂都唔撚望路

啲人有冇病

有巴打改左首歌，大家支持下啦

[貓咪音樂台]港貓唔可以俾蝗族欺負《港貓爭氣》MV

屌你老母 咁大個人比貓抓下會死咩
自己踩到貓先仲咁惡

根本係支那狗想屈錢

無睇錯應該係沙角邨

睇完波子單嘢個個撞車黨style勒索
啲店主應該裝有錄音功能嘅CCTV, 啲蝗蟲叫囂實大大聲肯定錄到
班蟲一開口講錢就報警告佢哋勒索

又係支那人？

藥房貓

藥房應該返反告條友虐待動物

恆x？

被條三唔識七的人 無端端打左一拳

之後還擊 要坐監

懷疑係有預謀咁做，之前有講過舖頭貓全世界得香港有，支那又想消滅一樣香港特色

屌你老味
見到藥房有動物就小心D行啦
宜家店主應該告返條撚樣轉頭

似沙角村

抓後幾個鐘先折返
又報警又call白車又漁護署呢啲分明玩嘢

痴線，隻貓係唔係挑斷左佢D腳筋
如果係ge話，我好支持報警拉隻貓

荷蘭攝影師：「舖頭貓」得香港先有！

自古以來, 貓捉老鼠, 狗捉貓
支持警方執法

屌你老味, 垃圾顧客
雖然我都唔明點解D舖頭成日要放貓

支持起條仆街底 要搞到佢雞犬不寧去跳樓

話你On9驚你嬲

計我話應該搵傳心師幫隻貓打官司

點解啲人可以咁撚無賴?

幾時人類連小動物都要迫害

除褲比隻貓踩番佢條臭鳩

宜家啲人咩事，被貓抓親要報警同call白車？

唔講以為被車撞倒

垃圾

負皮係俾啲告貓黨嘅

告返佢虐畜

無流血嘅傷口都要call白車

留意返可能係新興行業屈貓黨，兩單案嘅事情經過太相似，唔排除有呢個可能

屌你老母浪費救護車服務
自己踩到隻貓仲惡人先告狀
報警告佢虐畜

咁我開寵物鋪又養唔養得呀戇鳩

用下個死人腦諗下個問題究竟係咪人地養貓先啦

仆佢個街連貓都搞
藥房貓真係做野員工黎架

點解個post咁多負評...連登好多五毛隱藏左

人蠢真係無藥醫

負皮係俾啲屈貓黨嘅

告個主人啦
香港啲藥房行都無位行,由得佢企係地比人踩

見之大陸屄果單諗住有樣學樣屈返筆

幾時立法執曬啲貓cafe
差佬以後執勤用警貓

咁大個人比隻貓抓到下就要報驚

擺明勒索
真係抓得好傷都即刻睇醫生啦, 邊有人過咗幾個鐘先折返